命運根本可以人為改變

如果話人嘅相遇係緣份 必然
咁如果將一個人關起 佢原本要遇見嘅人點？？
傷殘例如失明 行唔到
如果唔係有交通系統網絡溝通工具 人根唔會相遇聯繫到
所以究竟生命入面所相遇嘅事擦身而過嘅人係隨機 偶然定必然 定係有平行世界？